有冇人條褲明明岩size 但係著一陣會龍珠痛

特別係西褲 已經有少少鬆 企係到褲頭會甩甩地
但係個跨位就好緊
坐係到會頂到d龍珠 一兩個鐘就會有少少痛

係我唔識著褲問題
龍珠太大問題
定係條褲cutting問題

有冇巴打有同樣問題

利申 瘦撚

唔通你就係阿拉丁？？

應該都係正常size
最多大少少
真心求教
見d巴打著到條西褲修腳 好型
不過著左係咪會好痛

睾丸癌

癌你老母咩

買大d條褲

RIP

賓周大先會明

其實已經係最fit身果隻褲 都覺得痛

所以先想問下巴打有冇依個問題

唔通真係要m巾包巨龍

你影一張你著西褲既相

可能太緊

要坐係到太耐先會痛
大約一兩個鍾就會

做乜咁多人想睇

竟然冇人有我依個問題

你本身著開咩底褲先

影個春袋嚟睇睇先，可能係神經線問題

三角
不過 只係某幾條褲會頂住
應該唔關底褲事

如果你係靚仔 Pm我 我比你睇

我賓周太大，所以唔鍾意撬腳坐

果條垃圾褲唔撬都龍珠痛

我都試過著緊身西褲+三角底褲丸痛，不過我係行路時痛，直頭痛到行唔到，要伸隻手入去按摩個袋先舒服啲

行都痛咁坐唔到頂到爆咩

坐反而冇事，嗰時痛到摸到個袋硬硬地一掂就痛